Iphone SE 用家討論區（5）

咁岩一回就爆左

你真係好野 點爆到
我趺過無數次 都係崩同花 MON真係完好

一個冇後繼機嘅Post
留名

老灣機城留名長知識

lm

下個月中過保養 拎唔拎去天才換翻新機好

換電都要喇

天才吧難book 換電又要擺幾粒鐘

Lm先
SE同5s真好又正又𡃁

就係諗緊換翻新機好定換電好

SE 升咗上11.3 好順

7月中用到依家
Battery health有96%

好想要SE2

同左兩年 過幾個月買8p
自從玩食雞之後覺得4 inch好細
但佢仲係好順，電有98仲要係iOS 9 應該拎黎做後備開工機

冇㗎喎
SE打唔到機

SE ,IPHONE 7依家都有用。SE 堅係好用,便利 電池持航高, 反而i7 被比下去

順完而家lag返

4-4.7吋真係好就手
se, 6s 有3.5mm 真係唔想換機

無計有時悶悶地真係想搵d野玩下
買ipad又好似好on9

之前入過水搞到mon有印
而家印退左，但冇插耳機都當我插左，搞到聽電話冇聲
係冇得救

4.7有啲勉強
4-4.5最好

好想有se2，好鍾意呢個size。
一隻手拎嚟碌，啱啱好。本身用緊6s都特登換返做se，完全唔覺差咗。
不過睇嚟都係無se2，都係過多排拎去果廟換電，用到佢終老。
舊電用得耐，無以前咁核，希望換咗電會好啲

唔會有㗎喇

之前apple 官方人仕係公開場合講話冇放棄se 系列嫁

咁肯出未

我覺apple想行廉價版多啲
Ipad mini都成個世紀

屋企人換機，有部 se 128g 玫瑰金， 新淨無撞無花，正常試用痕跡，有保至27/5/2018， 睇下有無人岩用，無就過2日放俾收機佬

Tg: ivanli2001 出價

se2肯出未
就黎望穿秋水

唔等了，都唔知有無機會出，已出iPhone x

禮拜六係apple store換咗個moon

換mon幾錢？

5S頂左2年8個月
SE頂左22個月，開始要插尿袋
利伸，玩到電池得返91%健康

其實係ios11 垃圾
同垃lihkg 倒水

等到se2出

agree lihkg真係好食電
要戎上連登

$1018，但我有apple care同埋佢係非人為損壞，所以免咗

Se行 9.3.3 真係核電 同iphone 7用電量真係差好遠

依家出部se係咪好on9?

紅黑 ip8

se 小鋼炮輕便 電池🔋持航好

屋企人換機，有部 se 128g 玫瑰金， 新淨無撞無花，正常試用痕跡，有保至27/5/2018

Tg: ivanli2001

想換8 se有無得trade?

點會冇？

Trade到幾多

無嘢了 700蚊 trade唔trade都罷

一定要係蘋果trade,?

Se有人肯收㗎咩

大把

推

孤兒仔

se係好正，但打機個mon太細

輕巧易用 好機一部

淨係打cr 好夠用

玩打橫個MON, 雙手操作果D 都係差咁D

玩食雞就會知好撚細

升咗11.3電量勁倒水

唔好話食雞打傳說睇漫畫
屌我睇whatsapp都覺得太細

想用iphone6 64GB trade左佢換se 32GB
想問邊間抵?

拎上去比天才換電 仆街佢話我粒電仲有93%話冇得換

咩色？放比我

SE而家放到幾錢？

96%

SE上 iOS 10.2.1會唔會好leg?
未update 過iOS

上唔到

我SE 行緊 11.2都幾順

想問買SE機套 買邊隻／邊度仲有得買？

淘寶

se 64gb 用左兩年得1% 損耗正唔正常

推介ringke

利申就兩年4% 極度懷疑係錯

佢唔限你速味得

咪

Se唔用套啦

16年5月中買

7月

係咪真係要出se 2了

流出圖個樣同X一樣

4.2 吋

留名跟進

SE 好用

iphone se 2 係咪督定係4.2吋？ 係嘅我而家買8

都未確定幾時出

上網睇好似4.5
不過唔知真定假

傳咋

傳新SE賣$4000頭
呢個價位大家覺得Apple會俾到咩你

Lightning 耳機，玻璃背，a11, iphone 8鏡頭

好茅盾 想買se2
但而家部se 仲係9.3.2
好討厭ios 10 以上嘅版面

如果有 留名a10 清舊貨

最近都賣埋最後一部
千五蚊

玻璃背即刻不屌
I8最柒就係個背

我反而中意玻璃背，有質感好多

冇3.5mm可以交棄

姐係縮細版 IPHONE X ?

你就想

唔想 唔係幾LIKE X喎
不過睇下佢出成點先

如果又用LCD又用cheap鏡頭又冇3D touch又行A10嘅話
都可以做到部cut cost版嘅X
不過Apple品會咁大手筆架喇

到時睇埋X 同 8 既後繼先啦

其實就算佢出se2，我都唔信係四千頭，起碼都4888hkd

咁既價位應該唔吸引

利申se 16年4月到而家，除左鏡頭入塵真係仲好順，電耐用

想問下大家鏡頭入塵點搞，而家好難book genius bar

又faceid 又無線充電 又full moon 同iphonex 有咩分別

都要睇既~出新既舊就減價添啦 到時再諗邊部

SAME

反而我冇入塵 跌過好多次 個背又崩又花又成

8唔會再有後繼啦

總之係8 同X 之後出既機啦

其實我覺得apple會夠膽死出多一年8仔款嘅新iPhone
因為X仲未減到價（$8000-10000）
但又要有$6000-8000呢個價位嘅機賣

應該唔會再出6000-8000
我估se2 4000-5000, x2 8000至10000，plus就10000至120000

咁即係逼我用SE啦

次期｢iPhone SE｣は本体サイズは変わらず、ワイヤレス充電などに対応か

早ければ5〜6月に次期｢iPhone SE｣が発売されるかもしれないとみられていますが、Macお宝鑑定団Blogが、5月に発売される｢iPhone SE2｣は、本体サイズは現行モデルと変わらないものの、3.5mmヘッドフォンジャックが廃止され、NFCによる｢Apple Pay｣の交通機関および店舗支払が可能になるようだと報じています。

前面は現行モデルと変わらず、Touch IDを搭載し、A10 Fusionチップを採用することで、HEIF／HEVCメディア記録が可能になり、｢iPhone 7/7 Plus｣世代の製品に近い扱いになるとのこと。

また、Qiワイヤレス充電にも対応するものの、筐体背面がガラス仕様であるかどうかは不明のようです。

屌，冇3.5mm

可以如期，後繼機一出實有人屌

快D出

我想SE 2 個mon大返D, 但最好KEEP返係4.7以下
咁就1隻手就用到

Se2應該唔會用A11
否則價錢差唔多$5k
應該A10 + 2gb ram
不過用iphone 4/8 設計咁 雙面玻璃
咁樣4千頭 就差唔多

係6月出就好了
唔洗買iphone8 正

冇左3.5？

仲好

想買部全新se 會唔會遲下出2會跌價

新se出左後，apple store應該無得買舊版

其實佢最好咩都唔搞
淨改u同加storage已經ok

又唔會A11
又未必係舊版Home
又無3.5mm

咁不如買番8

想問天才換電 佢係咪會用自家apps check

因為我部SE仲係9.3.3
唔upgrade低下佢check 唔check到粒電

細mon呀on9

係， ios9 冇問題。

利申： 巳於沙田 apple 換電。

佢點check粒電
佢唔會夾硬升上11先up

你等左幾耐

連 wifi, 佢用 ipad 會行 app. 之後睇 result.
冇升。

前後4hr-5hr

仲用緊16GB ..
等埋今年新機再睇下點..

Thanks

16GB 太少

我果部64都係岩岩好

HIHI APPLE 一係64 一係256

未夠HIHI

Apple上一水 SE 係賣 16g 64g

而家哩水係賣 32g 128g

買紅黑ip8定se2好
好難揀

都未知SE2係點

未出揀乜鳩

有4.5"就正

6s 會換

4.5嘅話仲邊有人買8

依家128放到幾錢

se用家
覺得勁好渣手
但如果se2 換一換個鏡頭會比較好d

如果出咗se2係咪就唔再賣se?
用緊6s但想買返細機
Se2好似會冇咗home button
但我又中意有粒掣

雖然我好鍾意SE size ，但係如果升級嘅只係得A10 ，用iphone 7 係咪好無謂

點解唔係a11
當年都跟6s a9啦

各位師兄有冇整mon的維修推薦
小弟我啱啱爆mon之餘, 仲要touch唔到
又唔想換新機...

到底會唔會出se2?同7一樣spec就引唔到班人轉機，勁過7就冇人買8

買得se 就係因為size 而買嫁啦

正如一班on9
成日話人買ipad mini on9
點解唔買ipad? 話ipad spec. 好mini 多

其實iPhone SE 情況好麻煩

如果跟 iPad 5/6，淨係升級做A10, 有無線充電, CUT headphone jet
目的就好明顯係想搶低價市場，完全吸引唔到已經用咗兩年SE 既人轉機
本身兩年前SE 出現既原因就係因為有批人鍾意用 4吋，如果依家出部新機吸引唔到喱班人轉機，咁銷售量實會大減

如果跟 iPhone 8 ，升級 A11, 有無線充電, CUT headphone jet
咁就會變咗同兩年前一樣，不過我諗6s會即刻停產。
喱個升級係相對地合理，因為SE唔係好似iPad咁年年升級，2年一次升到最新，不論今年下年都會有人買。但跟住落嚟嘅問題係兩年後SE2 就會變成 iPad mini咁等死，因為APPLE 一定會轉哂全屏幕，到時SE升級就要用全屏幕，而REDESIGN 成本比較貴，真係唔知APPLE 會點做。
（我個人覺得apple 今年內會cut 走iPad mini，然後出部mini size但FULL SCREEN）

如果升級FULL SCEEN 但用A10，喱程況對依家既APPLE 最有利，短期銷售係會暴升。
但下一年唔升級SE 就會變做倉底，下年年頭又會開始吹奏APPLE 會升級 SE 做A11

Apple當初出SE嘅時候
有意無意將細mon機同cheap機嘅市場撈埋咗
而其實有班細機支持者係唔介意部機貴啲
但有最新嘅spec同design

有leakef似層層

咁又唔好咁老定
過去表現唔代表未來

希望用番金屬機背
而家呢部裸跑跌左過50次都無壞

轉玻璃背又易碎 維修費又貴

金屬殻是最佳手感 不能錯過

用緊64SE留名，呢兩年大大話話用apple care換左第三部新SE由跌落海換到自己坐爛部機
最近64開始唔夠用，連影張相都唔得，想換X又太貴太大部，見到部P20pro影相堅正又好揸手，不過an機
究竟要等幾耐

Apple是咪已經放棄咗se series

原本話3月出 依家推到6定8月 仲要唔知有無

BTW 有無人換左電? 效能有無真係好到?

部SE開始舊想換SE2

如果se2冇大變化,SE去換完電仲可以服役多一年

An 機都唔係問題，華為先係問題

之前apple 高層公開講過冇放棄se 的

呢期咁多傳聞
我信5-6月會有
睇下會唔會只係hea改

如果$4000中有A11+256GB我會衝

4千中難d喎

點解要負評我

如果齋改U同upgrade鏡頭都應該得嘅
依家SE 128GB $3788
加$800有256GB（如果有呢個option）都係$4588

依家SE個問題上面有巴打講過
細改唔加價就吸引唔到人換機
大改加價就會冇咗班中低階客
其實好難搞

呢度啲負皮係冇咩原因
已經慣哂

256GB應該係屬高級嘢，SE 除非出旗艦版，否則256GB 機會不大

至於合理升級，個人認為A11係必須，否則現有SE 用家換機係無乜意思。就好似用2017年 iPad既人係甚少會換2018 iPad，就算真係換都係因為可以用支筆，但SE系列根本拎唔出啲咩野吸引舊用家換機。你可以話佢改機背做無線充電會吸引到人換機，但事實上連依家個無線充電配件連出都未出。又或者係有 3D TOUCH，喱樣可能吸引力大啲，但當年SE 無加入6S 3D TOUCH 功能已經令SE用家習慣咗唔洗用 3D TOUCH，咁當然有係會方便啲，但無喱個FUNCTION 暫時嚟講影響不大

以32GB計
A10 ＋ 無線充電＝維持現有價格
A10 ＋無線充電 ＋ 3D TOUCH ＝3288 / 3488
A11 + 無線充電 + 3D TOUCH ＝3888/ 4288
A11 + 無線充電 ＋ 全螢幕 ＋ 3D TOUCH ～ iPhone 8

用A10 其實我真係寧願換電池等多2年再換機

如果SE2用A10
即係添曲依然當SE系列係入門機
當年發佈會好似有話過好多人嘅第一部iPhone都係4吋moon嘅iPhone
既然現有SE用戶已經落咗搭
下一部iPhone就自然要考慮啲貴嘢

Apple連iPad Pro都唔落3D touch
我覺得佢地根本冇心搞3D touch
呢個功能我冇咩期望

我覺得ipad pro無3dt 係因為影響畫畫

全世界啲廠商都想知新iPhone係點樣，iPhone就好似天王巨星咁樣

無論啲人點唔鍾意iPhone都好，其他手機廠都係用iPhone來做指標

借問你地依家用嘅殼同埋充電線係官方，定係其他廠牌？ 有無好介紹？（唔介意淘寶）
事關我用咗6仔3年，今年唔打算換機，所以出咗部se，打算捱多一到兩年先換新機。

諗緊換唔換電

有ac+ 冇用套 線 飛毛腿

SE 升咗上 11.3
啲倒水咁
同埋間唔中部機好熱
用 app check , 電池85%
重有一個月保，係可以去免費換電呢？

低過80先得
畀錢換就得

我都係 仲忍緊手唔升

我前排先搞返好個前鏡頭 因為有霧氣 我冇book到但等咗成6個鐘先完成好

唔該曬

16 年4 月用到而家，
繼續等se2.

Same, 但冇打算換，最多換電

其實SE就算升咗上11.3.1，都仍然係幾好用

既然今年內都可以換電，真係唔急換
但se2 冇3.5mm 既話

就9月就會出新iphone 算

如果真係有se2咁d保密都做得幾好
到而家都未有確切spec+樣流出

今次可能印度出，所以乜都冇流度出嚟

有冇諗過其實冇se2

都有可能，但我覺得佢會出SE2

3.5 mm真係好重要 對於鍾意聽歌嘅人嚟講 希望se2真係會出啦

網上流傳個size係唔係between se1同6s?

網上流傳幾個版本wor

其實應該會cut緊頭頂同下巴位（home仔）黎做大個moon

希望真

好明顯係假

全部新既emoji 都睇唔到

我用kaikeyboard
打到新emoji 睇就用返電腦wtsapp 睇

用緊se
其實好順
但11.3真係勁快冇電
得返84%

mon貼 其他廠既機都得啦
唔一定係iphone 大把山寨抄iphone樣

又吹風 9月出
就黎變都市傳說

根本唔會出SE2

Lag 到打字都疾下疾下

懷疑自己用緊android 4.4樓下

因為中國人私癮唔值得保護

其實香港iCloud 上貴州定點

最近係咁吹se2風 希望真係有

睇你係唔係中國人

希望se2係細mon版iphone x

6月再唔出就棄
比個風撚咗成年

你可以棄得

笑左，長輩文

撚左2年,仲用緊5仔,屌奶星

6月無都9月有

諗住一路用到呢部se終老就算，出就換se2，無先再諗換邊部機

有無人知點解個系統食咁多位 同埋點刪
利申 16GB

無架喎 你個ios黎
做咩買16gb咁傻仔

果時諗住用住先 好快換 點知用用下又唔想換 但佢有時又上到9gb 有時又跌到7gb咁 唔知想點

se 2究竟幾時出？

同埋新MacBook/MacBook Air 本身話六月出又延期

爆mon iPhone 5 16 GB用家表示不行了，畀se2撚咗大半年

當我用wifi download返google backup 入面既相係成功既
但如果我出街用返4g去download, 佢會彈一句:儲存至相機膠卷時發生錯誤

究竟點樣可以解決

好正常wo
Ps已換電

去左apple換電+上左華強16gb改做64gb
228hkd+280人仔
滿血返生

16 》 64😦

SE2 係咪下月頭出呀

SE重期待過IPHONE X
屌你如果真細機重要FULL MON點都入返部做後備

利申 好鍾意IPHONE 4 ,5 兩代既手感岩岩好一隻手玩晒

好似係

除咗個cam有少少廢之外
用iOS 10嘅SE都重係無撚敵

有冇巴打有貼dbrand skin

我se出果時即買
用到而家先捱唔到
所以更加唔會上128 都用唔著

又話吹到9月

$

我見華強有得改SE 256GB

改

6s改256gb幾錢

唔會出

文件都交埋話會出

睇淘寶

屌佢老味SE2個風又吹鳩返去WWDC度

有咩？

如果六月出SE2就好了

等SE2等咗好耐

一定好拿貴

最後一晚用se
真係好中意佢個手感同外形，好唔捨得

SE 配iOS 9真係無得輸 順+核電，
不過好多apps down唔到了 大apps開始唔支援，應該唔會更新直接買新機 等出新iPhone ，今次想試下大機

唔好up上去，你部ios9 機過多幾年都一樣用到，收藏價值極高！

你有無錢吖

轉咩機 壞左咩？

冇壞，不過太細，睇野好辛苦
今日晏就就換op6了

有時我都會 出se2 果時記住返黎ah

以前唔洗點睇細字，自己又唔打機，se真係正到無倫次 仲好記得第一日換se嘅喜悅

Op6

畀我會買多部n7plus

我主要都係睇連登 同IG 用耐左隻眼會好攰
但唔轉得android 有airpod 同ipad

其他iphone 又太貴 唯有換電 等se2 la

Oneplus 6

android中過幾次伏 真心不了

Ios 畀我嘅伏都硬食到
Android 不嬲好正常

平平地試下囉，唔好用咪用一年等下年x換返

如果se2 有7既效能，又有4.7既m字頭
作為副機真係幾正

發佈會完 仲要等幾耐先有得買
好想快d用

幾時發佈？

今日好似又話未必會有機在wwdc公佈...

source:

有冇巴打部機個mon突起咗 唔知係粒電發脹定跌得多

提你夠期換SE 2，認真既話一定跌得多，同埋你一日叉幾多次電？

冇認真數過 應該一日都有叉4-5次 同埋會叉住電嚟用

我部6s就快頂唔到

以前iphone5都試過谷mon 最後原來係舊電發漲
搭單一問 宜家apple優惠價換電個plan包唔包se

包

我仲用緊6

4-5次好誇張，同埋又跌過嚟，再唔換機/電遲早燒埋，乜野Date都冇得救，除非你日日Backup

SE2如果繼續留5s款設計 咁就好 到左而家iPhone 6打後都係睇唔慣

就快等唔切
三腱話六月 六月又話九月

可能最後乜都冇
Fake new 撚足一世

等多大約48小時就知
如果到時冇後繼，就要認真諗吓出SE/7/8

推上黎先

細機

希望換到機 用左2年幾啦

通常換電係咪即日可以攞得番部機

希望堅係出se2
部se跌得多個moon壞壞地

我趺左幾次個moon 都冇爆

之前問過一次 可以但等幾粒中

出左se2未？

拎派錢個4000去買se2

Thanks 可以即日攞已經好好

book 天才吧先難

已經book咗 係唔知會唔會即日搞得掂

掂哂

我都無爆
係個moon有個位長期detect 到有野禁住

2018年仲有人無icloud?

部se個閃光燈位有少少凹咗入去，你地有無咁嘅情況？

等陣冇se2 就買7/8就算

molamola

不嬲WWDC 冇hardware

吓 上年wwdc 先出完iPad pro 同iMac pro

等埋9月出新機了唯有

係囉
成日話WWDC不嬲冇hardware（唔係講「software focused」或者「好少有hardware」）
咁舊年啲iPad Pro/MacBook/HomePod係咩嚟

7 128gb
8 64gb
點揀

8 64GB
位唔夠可以Cloud解決

唔等埋9月？

今日打風打到嬲嬲地 去用SE換撚咗部8 死基佬唔講one more thing吖嗱

邊到出機

Ifc

宜家買係咩價位

原價買 不過trade in咗部se 平少少咁

4600 買左二手八仔
捱到se2出再換

永續se 華強借屍還魂直到永遠 阿門

用緊7仔繼續等，細機萬歲！

咁會唔會太反智

apple迫9 me
睇怕9月出三部大機
到時se2機會有幾多丫

仲有人信會有se2

宜家出se會唔會好on9

應該係iphone se2 (4.7吋）
iphone x (2018)
iphone x plus

依家換電即日拎到？

我部SE 舊年年中過保，最後一日先去換機即時換

又撚狗？

新浪
重有兩日啫，即管睇下

睇定啲先～

又黎粉碎se心

又撚
寫文佬同se用家有仇

完

當初出se係為左清左5s d料
而家清完仲理9你咩

再清埋iPhone 6啲料

iPhone6 嘅spec仲差過se

可以用iphone x個spec
果時都係5s殻 6s spec

就係想要番5s size
如果唔係就唔叫se2啦

Special Edition =/= 5S size

但se用家想要番5s size

我哋出年再睇過啦
出年一定會有嘅

日版 se 32gb amazon賣 30000 yen 左近，係咪買得過

做乜9有時d whatsapp 提示聲細左勁多？想玩我？

鎖區

但佢地寫明 sim free

要平買美版有鎖 la

早兩個月 1600 hkd 全新 128g se 入手

有冇人知咩事

係咪可以要求電訊商解鎖？未用過佢服務都可以？

$$$$

解埋先$2xxx

唔使，廿蚊淘張卡貼就乜鎖都解到

自己本身都用梗 32g se，之前平啲 99美金入手，八舊水都唔使，用左一年運作良好

利申 幫人搞左十幾部平價 se (32,128都有) ，一啲事都無

卡貼啦
貪平又要比錢解銷不如直接買冇銷機

Lm

邊到有得買

等9月就轉plus機唔用se了

有冇咩mon貼介紹

見等極都冇ipad mini , 而家考慮轉plus

usa amazon買?

唔係
直接電訊商度買

嗰時我都試過自己搞，但比佢cut單
早知揾你

淘寶 iphone 卡貼

無 cut wor
我都係用普通香港 visa 卡買
不過好似用paypal 先得

求買平se教學

爬文 la
對上幾個帖有齊你要既資訊

有屁就放啦
咁得閒幾個POST同你慢慢追咩

自己有求於人就有禮貌啲啦
老奉要幫你㗎

之前去日本買二手se 7千幾円(唔新淨，叫正正常常），都係買咭貼用到宜家
唯一缺點係唔好走去update ios😂

要人求你
你咪撚講囉細路 夠膽死無link無source
換轉係高登 已經問侯緊伯母屌撚到你反皮

無啦啦部機右上角個開關制壞咗，過左保養，想問大家知唔知如果上apple整要幾錢

我日版64GB仲要無鎖先1300......... 升左12 順

平咁多真好😭

部se 開始虧 睇黎要換電先頂到

趁仲有平換電就換左佢啦

用左兩年 仲寫緊95% 但半日唔洗可以冇哂電

去邊到換MOON同清塵好 部SE入塵入到影唔到相

我部iPhone 7 壞左sim卡槽
想問下拎去apple store整
係咪都要收佢個維修價＄2488
定係會根據壞d咩而收費唔同

另外想問下壞sim卡槽呢個情況
維修會唔會有機會要洗機

過左保

華強北

去到年尾 不過都會盡快搞搞佢

我8x

早幾日好大雨，部se入左小小水
一開始部機無啦啦自己狂震，第二日個home鍵無反應，但係又用到指紋解鎖
到依家佢home鍵有反應，但係部機久唔久自己重新開機，又會自己禁home鍵

Rip
我跌落廁所都冇事
照用到
但等到九月睇情況

我等唔到啦 估計佢9月都唔會有SE2

應該七月尾八月又會有流出圖
然後出年再等過

純粹到時有咩新機再考慮出咩
冇細mon 先再算

如果sony 出返smart watch
我就可以成套轉返去

我都放棄 等新機算

新機都唔會係細機架啦，同埋一定好貴

唔理啦

肯定9月唔會有新機, 唔通佢仲出細機自己打返大機市場咩

上左12好順

平價ipad 唔可以用筆， 唔通佢出來自己打返ipad pro 市場咩

呢的野，大把人炒哂車

你幾時見過 ipad pro 同 ipad 2018 同日發佈？

好撚醒呀
搬龍門

而家用i6
好想換se
但mon真係好細 驚會唔慣

唔係一定要單手用到就唔好強求se呢D size
性能se>i6

我覺得iphone 6既size係岩岩好
一隻手可以用到 又唔會太細

Se係單手成個mon都可以輕鬆掂到...
我而家用緊iphone8 隻姆指點上一頁已經唔就手

用左掃

唔係隻隻app都得

爸打有教學嗎？

se2呢

no such things

有無巴打邊64gb?

放

電已換 重生

95%

換左❓

未
用左兩年倒水但95%

流架 我2年幾都顯示8x

但點都要畀錢換就年尾先

我冇所謂 年尾都就換機

部se跌咗落地，右上角個邊凹咗少少，唔太顯眼，但mon邊同外殼就多咗條gap，仲有啲塵攝咗入去 ，想問吓係咪可以用AppleCare+嗰兩次人為損壞去換部service unit？

$$$

雖然預咗畀$788 ，但唔知天才會唔會用其他理由唔肯換

借問聲 換電幾錢

咪228

要等幾多日先拎得返部機

早d 去 當日都得

我淘左粒電番黎換

有無人知入塵點搞

部An 機就黎打柴，想換SE，應該依家即刻換定再後繼機？

等se3

做咩

pish

好撚迷惘，部5s死撚左sim卡槽，讀唔到sim
未拎去整但強烈覺得係壞底版，因為好突然，係換卡落去個時突然detect唔到
而之前已經投資過爆mon換電
又有排先到9月出新機⋯

如果唔撚整得番應該買咩機好？(鍾意細機
SE/6s？7開始無左3.5好淆唔見左個條on9線
但又好驚9月出se2就會好想死
定應該買部二手機算？
唉

入2手se 撚住等新機

升左12PB2 重生左

9月先有 正式 到時都出新機換

成日都話無左3.5
佢咪送左個轉插比你囉 你插住耳機有乜難度

銷機巴打
之前係第到用到
返黎香港諗住換卡點知唔比我入新iccid
想知係咪d卡貼只可以set一次iccid

新卡貼已經可以自改iccid
上淘宝買過張就okay

Ok thx

依家買se 會唔會好叻仔

等9月出新機再平多幾舊水

有消息咩

冇消息
到時出新機舊機會平啲定律

唔會再出se架啦

而家用緊 ios 11.2.1
想問問可以 update ios 到去咩 version
又會唔會唔好用

9月都唔會有，最細芒都5.8吋
細機末日了

吊住條線都夠麻煩啦, 大把人拎埋部6/6s 插3.5mm 聽歌
我上左8+一排都頂唔順, 拎多部android / se 出街用黎聽歌/youtube

SE2幾時先有呀屌

買舊版又覺得佢續航力低

唔會有

點解唔會有

點解會有

清庫存又有錢賺

何樂而不為

清face id

Touch ID有平價iPad+iPhone 6s/7/8幫手清
4.7/5.5吋LCD panel有iPhone 6s/7/8幫手清
4吋LCD清得7788
A10/11有全線product幫手清
諗唔到仲有咩零件要靠SE2清

要出se2一早出左啦

咁我諗你整4件產品出黎散貨一定係快過3件既

就好似你出街食甜品都幾廿樣啦

唔通淨係賣紅豆沙咩

而且6S同SE定價都差一千啦

大細差咁遠,定位都唔一樣

加多部SE2,又激發左細機人出機/換機

進一步可以加市佔,信徒多左

佢賣既其他PRODUCT又增加左潛在用戶

不過如果遲D都無消息

我出第部算

考慮9月換新機算
部SE就比老母用

不過用左咁多年3.5/4吋moon真係驚唔慣

SE 手感好 效能強 值得長期備用

係咪九月先會有新機？

你個人咁撚萌塞既
人地咪解釋左你聽 有其他產品幫手清
你就話整多樣野清會好d
你知唔知生產多一件product 要設計 仲要開新既生產線 會增加左個成本
好心你咁大個人唔好咁撚蠢啦

相信大家SE Fans 都唔會介意無新設計
只需要upgrade 番做2018年硬件 就繼續食晒細機市場

屌咪解釋左比你聽

尺吋價錢定位係撚一樣咩屌

講完又唔撚明

洗撚開發設計咩

成部原型機擺係面前

求撚其整大舊電換個MON升級粒CPU已經拎得出黎賣啦

好心你咁大個人唔好咁撚蠢啦

致所有有鎖巴打
殘字慎看

係
個樣真係好靚

但gay cook個屎忽唔係咁諗

等左成年se 2
點q知話唔出 好想用細機 依家買部se 2會否不智
希望用2年到

利申：3年ip6用家 覺得6都太大部

更正 買部se

過埋9月先

不過應該都冇架啦

無人理

SE 32gb 用家 日日提我就爆容量

9月出新se都唔會換se了 想玩plus機同埋出se2既機會係0

有冇人諗住死守 iphone SE ? 市場上咁細部機, 加上行到最新OS, 真係冇其他選擇

沒了 疊埋心水玩新機

我連 iphone 8 都覺得大, 好糾結

壞moon 想出去換 但又想換電

已經冇野差得過11

我都覺得無
到時都無就換部128gb繼續玩住先
而家64唔夠

果然

但佢咁講係唔係姐係冇得 clear all content / iTunes restore ?

係

我而家用緊個張係超雪v3.2
做唔做到上面個個

成功了

我得左了
無鎖機

128gb 先3千零蚊，鎖機版平好多？

宜家水貨2450 , 美版

年頭個陣買32gb 1300蚊

上年買32GB $129 USD

而家想買多部
我見都仲要139usd

128gb 199usd底啲

唔好齋講
想買多部仲有冇計

無

翻新機

咩提示 唔知你up乜 去ios post 問

想問下呢的有網絡鎖既機。

係咪上淘寶買 解鎖既卡貼， 就正常用到？

Yes

本身用緊垃圾samsung,想換se
宜家換呢代se係咪不智
怕等唔到9月10月發佈
宜家呢代都仲係se? 唔係se2?

不智嘅地方係SE舊，唔係換SE
SE2你就唔使諗喇﹐除非有奇蹟啦

iphone 8 la

整大舊電，厚度同size就已經唔同啦
點樣唔重新設計？

明白明白，點醒左我

有考慮過，但如果iphone 8 就會諗不如等iphone9/x plug

聽講話iPhone 9 隻mon 會擴大到六寸 如果要細機的話可能iPhone 8 已經係最後選擇

拎部se去tradein，請問邊到最好價？

升左12順到顛 電就未知

玩食雞睇到眼盲

se樣樣老好 但就係好快無電

換左電未呀

有冇鎖機巴打升咗12

轉左s9

大家用到壞好轉喇

我都想轉
但s9又係得64GB，我依家SE已經成日要清相，仲要無雙鏡頭有d可惜
s9+或者s8 note又太大

有sd卡喎 用緊s9 plus 64

以前試過幾次壞sd卡，仲要唔係平機同平卡，有陰影

用緊6S

而家轉SE 會唔會好ON9？

唔差過11.4

apple點book換電
一個朝早 lunch都未放就得返3x%

[大昌[url]長[/url]]

請問reset左會點呢？
機車開唔到？ 定要由頭set過呢？

試下backup再restore

好撚食電啊！最大容量88% 用左一個鐘都無鬆d(用fb,lihkg)就得番64%

on screen 有三個鐘都唔滿足

依家買se會唔會太on9

會。。

我覺得se唔會再減
已經最平3000蚊入門級

真心想用細機
iphone6 出用到依家 之前部5s 仲係度
希望9月出左新機 繼續有se賣 最好減多少少
到時firm左 即買

我考慮緊9月買 i7定se好
se細部係方便
但睇mon我又想大啲好睇啲

7可能下架啦

9月唔出se2我都諗緊買i7 定i8好

用左SE 2年幾 一出即買
部機真係無敵 手感好 電量夠 價錢平
真係無得彈

不過未來應該轉新旗艦機了 (iphone xs?)

總結：點解Apple 唔繼續呢條產品線

SE用左兩年幾 表示依家想換機都唔知換邊部好 畢竟SE真係太好用了
但mon始終有啲細 用黎打機（傳說對決個啲）真心唔係幾掂

5s上左11仲有冇得救

up to 12

求救，各位我應該點做

se既硬件係2年半前已經有少少落後左
鏡頭質素係最明顯比人奄割左
我就用左2年半se
買果時都係4千頭
都覺得係時候換新機
但如果呢個moment先換se
仲要賣3千頭我覺得好唔明智

粒電用左兩年半唔算太倒水, 值唔值年尾前比兩舊幾去換電

睇落似係你iCloud唔夠位
WhatsApp內建backup通常我熄左佢，因為本身部機備份埋所有野，包括WhatsApp對話等等

iCloud 都夠位

上個月 iphone se燒底板 資料無哂得返半年前啲backup 台灣問過價要搞要至少千幾港紙 香港搞大概要幾錢？
想換其他電話但用慣細機唔想換大 有冇其他牌子有呢種細機

Xperia XZ2 Compact

巴打有無買到？
好似幾低
BTW 32 GB邊到有？見上面有巴打講

啱啱去瘋宅睇過，個質地唔錯
等埋嚟緊Apple conference，新iphone 唔滿意就想入手
部se做二號機

可以照買

趁而家乜鎖都解到

想問下要點解？
係唔係APPLE翻新機同運費？
thank you

應該問點寄
WALMART好似寄唔到去HK 運費都幾貴

新機通常做 139 usd, 最平做過 50 usd (上星期超級特價)
翻新機 50-99 usd 不等

你用信用卡比到錢佢又無 cut 單既寄去集運
運到返香港 就上淘寶買解鎖卡貼

以上全部都係講梗 iPhone SE 32Gb 美國有網絡鎖版本

最梗要你試下比唔比到錢先, 比到錢佢又唔 cut 你單再落下一步

新機USD50

有美國信用卡+美國地址會易啲買到咁解

香港人要買就幾煩下, 但都唔係完全買唔到

thank you 巴打
50USD真係好低屌 唔知幾時會再有
部6壞左 又唔想等一個月部新機 所以想買se

139 屌左先咯
千頭有全新機都抵屌架

巴打依家有無好介紹邊度買
想買部全新128

我想問用卡貼，係咪要永遠貼住
定係一次解鎖就永遠有效

同埋有無話邊間電話台既機方便解

而家既完美破解係限 gsm 制式，而唔可以用係 cdma 制式

香港全部台都係 gsm 制式所以邊一間電訊商都得

大陸地區既中國電信用梗 cdma就會破解唔到=無訊號

而家既破解係完美破解，永遠有效，解完一次就唔使卡貼，直到 reset
最重要係個破解漏洞係 future proof，更新 ios 照樣有效

128 停晒產買唔到了

唔該晒

咁32GB有無好介紹邊度買

brand new就 bestbuy 同 walmart (amazon無，唔使睇)
search iphone se prepaid

或者睇下美國小型電訊商 有無賣
at&t tmobile sprint

at&t tmobile sprint 呢啲大型都好少有

運氣最緊要 (有特價貨&買得到)

139有啲貴
上年年尾買都係159

其實千頭又有iphone用，支援lte頻段又多

當ipod又底，當wifi蛋都得

唔急係唔係可以等特價貨？
點知佢幾時有特價貨？

去 slickdeals subscribe iphone se

thank you 希望快D有

唉，再等定係XS好
XS好似單手唔到

宜家買SE好唔好
本身唔會用電話打機，最多係上fb ig wtsapp 出街聽歌，影相都比較少
想耐用d唔好咁容易壞，慣咗會唔想換其他
宜家用緊呢部an機都4年先跪低，如果唔係連wtsapp都lag唔會換
同埋想細部d容易袋

因為真係對性能冇乜要求，筆直係四千左右

我想問下買保養有無用？
香港有無保？

升左ios 12 順左好多

1 千蚊機你買 1千蚊 apple care ... 壞左不如買過部新

咁部機本身有無APPLE全球1年保
多謝巴打回答我

冇
iPhone嘅保養只保當地

今日係apple store 換電
見到個女人同老公用 ip6s plus 要求換電
個 cycle 用得三百幾次, 好似仲有九成幾健康度, 個藍精靈叫佢唔駛咁急換住, 去到年尾先完
見佢老公都堅持課水$228 即換 話一場黎到
俾箸係大家係咪都即科水唔駛諗即換電

我部se 仲用緊9.3
藍精靈問我升唔升 11 , 緊係唔升
12 出左都話姐, 11 不了

就咁睇DATA冇意思 要用落FEEL 到係咪倒水
佢覺得倒水 課金都唔係問題

已經開始開Wtsapp 都Lag了

咁係你whatsapp msg 量多姐

16gb 做後備機都唔夠。。。。

64 做後備機了

用來當mp3

開打字都Lag

上ios12

轉 keyboard 真係好慢...

同埋舊電好快完

上ios12 再換電

有冇鎖機巴打升咗12
有冇影響洗唔洗解多次鎖

跌爛左mon
有無得2088換新機？

屋企送左部7仔比我
想放左部 se 128gb 換啲錢資助下個fyp
有單有盒
觀塘apple store買
有有巴打有興趣

?

返黎推下先

幾錢
不過買的時間真係有D尷尬

早兩日放左了

過半年 SE正式步入第3年
下年9月可以安心換機

我話你知，SE2 下年三月就出，但M字額同冇3.5

ok 3 月換 SE2

年經

有無地方買SE買左？
我見WALMART都無平到

159 照買 la
再唔買無貨架啦

係咪㗎
幾多吋Mon？

between去Apple Store整home制係咪要2000幾？屌你老母咁我直接換7算，舊電跑分又得返80分

up咗ios 12好撚順

已經等唔到換咗8仔

係咪ga 有無野唔鐘意？
開app快 但會唔會load野慢左ga?

我唔覺有
好爽 換埋mon同電可以屌多年

9.3.2 LM

幾時減到99

SE想換機換X定XR好？ X mon同相機正啲但XR processor好啲

有冇人係IOS 9 升左做 IOS12??
用電如何?

walmart點買...用香港信用卡會俾佢cut 單

a12 個 gpu 進步大，一定係 xr

出外靠朋友

淘寶卡貼就可以解鎖？

岩岩升左iOS 12好鬼順
但食唔食電就未知

仲未去換電，係咪$228做到12月尾？

上左iOS12, 都無巴打講舊電襟用左, 即刻bk左星期六去換電

宜家10.3.3 升唔升ios12好

升

大家識唔識香港有冇鋪頭識好似華強咁幫iphone升容量
64gb唔夠用

16gb 巴打表示同情

想請教吓我部SE今年頭先出
買咗Apple Care嘅
咁假設我部機有咩冬瓜豆腐要換
Apple會唔會仲有SE換比我

如果無貨 apple可能俾部iPhone 7你

真係好鍾意午餐肉設計
鏡頭又唔會凸出嚟，平時唔打機
少用電話睇片4'真係好好
又好袋又好揸手

其實換既機只係翻新機
上年見過有人換5都仲有機

邊度重有se 32

美國鎖機

bestbuy? 想睇下幾時重有1000蚊內

Best Buy 冇哂好耐
AT&T/MetroPCs或者仲有
MetroPCS 仲要免費添
但係鎖左機你要來托咩
香港用唔到

之前有巴打post 過卡貼解鎖好似ok 既

有冇巴打有方法用集運買美版SE?
試過bestbuy, walmart, 用HK信用卡同集運地址reject

美國用A1662

有，但都係去華強北算啦

唉iphone x 隻手岩岩包到 但好迫

SE 完美 但無理由X換SE咁笨.

屌..

我SE加錢同你換

我用咗成年
而家卡貼都唔洗用
不過見要139us
貴到

上個月由SE轉做7
發覺凸鏡真係好反智
放檯度都gut下gut下

用case無事

Se 用家 轉左Xs
Xs 好睇唔好用🤦🏻‍♂️

點解咁講

5s 輕巧 單手操作

點都keep 住部 Se
高低配啦

點unlock?
AT&T 鎖鳩我半年
想用Verizon...

買卡貼
你係美國 ？

有冇巴打由 se 𨍭左8（細機）

仲可以單手操作？唔樣買 xs.

對
咩係卡貼
呢邊聽都冇聽過
貼張貼落個sim卡到？

但美國機係A1662
係香港收到LTE 咩?

每年買少部機 又可以儲錢
SE

5系款太好用，我用左五年
慳唔少錢

換完電+IOS 12
原地復活 真係無理由換機

仲好順

收到啊冇問題
卡貼係美國好似貴啲你要上網下叫咩r-sim
淘寶就30蚊張

2012-2016 iPhone 5
2016-present iPhone SE
ios12+換電=永續SE

MetroPCS 仲要免費添???
呢個係出plan跟機出??
大約幾錢around
有fd係美國想叫佢幫我買多部

部 5s 係 咁不停 searching ...... , 接不上電話訊號，又唔係話 冇sim 卡或者 冇 network ;但駁WiFi 冇問題，係咪壞咗

永續 我都想
Gay 佬唔畀再出

唔可以

Many thx.
真是唔知換咩機好。

就算計埋 android ,SE都已經係呢個大細入面最勁果部
其實都順既，好好享受

換左8依家除左影相好左外，真係好唔方便
成日都唔知單手定雙手好，由其打字將keyboard lock係靠右都係唔方便

唔知過左咁耐仲有冇

希望真係有se2
Design 咁好，就咁淘汰好惜

如果宜家買64GB 幾錢

有冇發覺SE 開 連登 app 好食電？

我有部2手64GB 玫瑰金
Battery Health 90%
有盒有火牛有耳機(未用過)

手持玫瑰金16gb

換左xr

如果而家諗住買se怕唔怕太遲

同價位可以諗7

我純粹突然覺得se好正

不嬲都正...個尺寸真係好fit

但依家轉左8仔如果落番se 驚個spec 唔夠用

剛上12.1

下年希望出現類似se既機, 睇完新ipad pro個樣有幾分相似

this is an urban legend

如果iPhone se size 但全螢幕
一定
不過諗下好啦
跟本唔會有

已轉xr 部se留喺屋企供奉、做iPod touch
講下d pros and cons
Pros：
1）大芒睇野爽得黎勉強可單手操作，個手勢操作令到好多工作用下邊條野就做到晒
2）快、順。se係仲順但拍埋一齊就睇到好明顯，新機快好多
3）2nd gen Face ID 完勝 1st Touch ID
4）手勢操作一流
5）影相勁靚，清到睇唔慣

Cons :
1）有少少重
2）單手只係「勉強」可以，比人一撞就跌硬
3）核電黎講，xr+iOS 12+low power mode =se+iOS 9>xr+IOS 12>>>>>>>>>se+iOS 11

我都成功放左部se 64GB，都放到1200蚊

換電其實駛唔駛backup晒d野
事關部電話駁唔到電腦

如何

買部鎖機當黎留念都抵

而家部機擺喺屋企做鬧鐘、iPod touch

一樣咁順

有時嫌Xs 重，會帶se

有冇食電左

想問有冇 ching 換左 xs / xr?

會唔會覺得太大唔好用？
（唔想換8）

我覺得唔算太大，起碼可以單手使用先 （相反8+唔得 ）
手勢操作好user friendly
不過訓喺床則身玩電話好辛苦 所以我臨訓玩電話係用返se

如果真係出一定會考慮

Thank you. 其實我都是怕單手操作唔到
睇下 XR 有冇其他優惠。

否則用到壞先箅。

係直頭比錢
午餐肉真係不得了

而家邊到仲有SE賣？🤔

icloud

bestbuy邊間集運會送？

喊住講電話搞到入咗水，生埋銹
最後畀咗$2088換翻新機

宜加邊到賣se 64gb機高價啲？
Apple care換左部全新返黎 想換新機

近排部機倒水電 有無巴打換過電 係咪會好返

而家邊到仲有全新se

士多會唔會仲有少量貨尾

屌問完岩岩就崩左個右角
有無巴打都岩 64gb銀

用左差唔多兩年粒電仲係97%，俾你地仲會唔會拎去換電？

想用多兩年 去果店 228 換

其實手工好唔好？驚佢地拆完入塵或者花晒

麻麻
個apple logo 凹凹地

用咗年幾 83%
之前有屋企人去換電
點知換完就虧咗 直接換部翻新機
好彩有backup

粒鎖機掣壞左去天才吧整要幾錢

外國鎖機有99蚊未
見到仲係要139

之前入過水換唔到電
唔知仲玩到幾耐
平時跑步做運動得se fit到條短褲拉鏈袋位
有無巴打入水貨架？問題大唔大？
未買過水貨機

翻新鎖機32gb 69蚊就見有
要美國信用卡同地址

全新喎？
邊到有

溫馨提示：228換電仲有個半月

成日check 都無timeslot 揀

SE 連印度都停左產無得賣

而家得返好少貨尾

應該唔會再做大減價

139 仲買到就唔好諗啦

有呀,
啱啱篤咗又一城最快都要20號 下午

walk in

岩呀 我就係139入手 開心用緊

139 用黎做 ipod 都底

咩網

Walmart仲有

係咪會員先有，官網唔見

我部 翻新 鎖機 ipse32g 69美金 到左
解鎖後 開始使用中 保養到19年10用 不過係美國保

找代購連運費 700蚊左右

係幾底
但32gb 好似少咁啲

想轉會了
XR or 8+

等不到Se2
轉左xs

一出果陣手痕買左部se金 淨係拎黎玩下係屋企 未拎過出街用

其實仲會唔會出se2

tim cook 采你都有味
家陣係M字額年代 仲玩4吋mom

出年三月有機會出

walmart 白色 32g 黑五特價 79 usd 咋！

其實M額四吋都好有諗頭

Out of stock

諗緊換唔換電好， 換咗電應該仲可以做後備機玩好多年

Bestbuy 粉紅色79蚊

換la 依家舊電仲淨幾多%

80，但勁倒水

而家91%係咪可以去換電？

本身用左兩年仲有97%電，換左新電話之後無乜點開se黎玩，琴日一開得返95% 一唔用就衰退

金色都有

英國black friday iphone SE 翻修機149鎊

美國79新機

人在英國好慘 要打稅
試過係美國網買野會比人扣住迫你俾tax先放行

同問，好多 apps 開始唔 support 9

我部 iPad都係
網一個 apps 要刪兩個 apps
至小 32 先夠用

同你一樣，但我係屋企睇連登都係用返部SE,好揸手好多

香港邊度仲有貨尾

早排 the club 雙 11 有，上個星期重見有，依家已經落咗架，佢玫瑰金 32GB 重未賣晒，可能遲啲聖誕做 promo 清埋啲貨尾，你可以留意下 the club 同 csl eshop

最唔鍾意個新 control center

唔該巴打

屋企有部se
有啲想由XR轉se

我部se 已經殘哂 擺係到考古算

孤兒仔見步行步, 用壞先算, 而家電得83%, 想換

過咗保養未? 未過保得 8x% 可以免費換

無比巴 好耐無見

成日都見到你

都唔係成日者

上個星期換咗電。其實只要升咗ios，就點都係倒水，所以慳兩百蚊換過d新款好過

感謝巴打提供情報

都視乎你用機習慣，不過就算唔打機，但經常撳，又早出晚歸差唔到電，都頂唔到

我返工搭車半個鐘
上下高登 連登都冇咗10%電

上連登，一個上晝已經剩返60%

香港邊到重有全新 SE 賣？
部 ip6 個 moon 拱拱地中間有達籃

唔想要大機

有淨咁多

買8啦，應該可以用多幾年

有部 太空灰64Gb
2018年4月換左翻新機
有維修單有盒
電池96%

得一個角有小崩

有意tg:Toyota4991

有邊到仲有全新 iphone se 64gb 粉色？

同問 想搵黑色

有冇人用緊iphone se開唔到機
咁點解解決

同問
部6個moon突突地

尾水$228換埋SE粒電希望頂多年半

呢期先換IPAD

16, 64, 128 都唔會有

得返 32 有全新

邊到有黑？
32都岩夠用

如果而家想入手
香港買水貨會唔會伏？

要買就買美國鎖機

請問依部得唔得？

我就覺得仲要139有啲貴

係未要淘埋 rsim?
新年會唔會平 d?
唔該晒

等$79

想問下點解嘅？

其實我都唔明鎖唔鎖係點
只係知Verizon, Sprint一定唔岩

一張卡貼
入個code咩都解到

美國網購太麻煩……
直接去細鋪買水貨除咗二手翻新
仲有咩風險同問題？

iphone se 山寨組裝技術已經好成熟
成部機所有零件又可以係華強北買到

咁你話有咩風險？

Perry亂打一通之後key到好多波，但都死好運冇漏shot比針

覆錯post

淘寶京東果d得唔得？

請問 walmart 買有咩要注意？
係未要用美國 paypal?
請求各位ching教學

部 ip6 moon 拱起左有達籃
就快頂唔住

有無人se update 咗ios12之後個相機壞咗 一開相機黑mon得返前鏡用到，定我個相機壞咗

你相機壞

冇鎖版se 原來19號係apple clearance store 出貨

32gb 249usd 128gb 299us

已經賣完

會唔會好lag

唔會，但你係ios 幾先

9
一買就無update過

轉會XR了

咁繼續啦

XR好唔好用 部se壞咗鏡頭諗緊轉8定XR

幾好
不過真心好撚重

如果你prefer用3手
XR 128係不二之選

SE apple trade in 320蚊

咁撚少 留返自用算

有無巴打係外國網買過se

有冇人用SE講電話，收音會好差，對方成日話聽唔到，到底係我電話唔入咪定電話太細啲聲傳唔到，定係個電話壞
因為用其他電話冇呢個問題

清清塵先

幾錢到砌一部

問下如果我部美國水機，行入apple store換電佢係咪會唔show我

啲零件都3年前 仲有冇貨呀

想問下有冇人升完ios12.0之後個rear camera 成日focus唔準 有時又會連個camera app要開十幾秒先開到
同埋有冇人升左12.1.4?

我升咗12.1.4，16年四月買仲好好用，係電差咗剩85%

touch id壞咗 前鏡又入曬塵
攞去apple store整要成千蚊

整唔整好

好似有2

因為出返apple care+嗰啲新聞？

再加埋唔知點解陸續有2嘅殼喺亞馬遜賣

係就好

爆左MON，換MON要300幾，換唔換好？

等se 2

如果有

如果冇，換唔換好？

cu.c
想換機定換mom

部機成日自動關機，要boot機先開得返
唔知係電池定system 問題
整唔整好？ 過左保養已經

買個部啦！
上星期找到香港有間店有貨
買左部iphone se 128銀 未激活 美版

竟然冇人提 SE 有得升 IOS 13，又可以玩多一年，用到下年出 SE2

行貨2675信唔信得過
後鏡入塵（清過4、5次都清唔到，似鏡頭花咗），又得64gb
又唔想要7/8/乂

而家買會唔會好on9
想要部士啤機

升左如何

未升，唔敢試 beta 版，等九月正式推出嗰時先至升

金64換咗銀128

我仲係iOS 9
拎黎做ipt 好正，可惜連唔到Airpods 2

蘋果出乜鳩新ipt，拎粒A10出新SE好過啦on99

有無巴打放se？

全新？

係 美版

仲有鎖機買
幾錢
我都係用緊美版鎖機32